有無南華人？

覺唔覺得真係好羞恥？